[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人（101好high！）

(100達成！）

(99）

(98）

(97）

(96)

(95）

(94)

(1~92)請去（93）找返

[/member]